[I/A]三國志曹操傳online (5)

無人開我開喇

首抽

角色評價

新手中前期攻略

留名

lm

武將能力值

武將系譜

定軍車點排人好
隻曹洪未升過

我是撚旦打咋 六回合俾人霸晒營可以徹退 藍線

我打紅線
發現原來打到定軍山已經差唔多完
真係有可能廿號前打晒

有排打 打到無乜癮

第一次10抽 我屌

錯post...

玩到而家55rank 最缺係銀，想4轉都無銀

辛評裝左必中拎黎攻城真係好撚屈機

無炮車武，差好遠

升到30幾就輕鬆過

打完紅線一般版了
諗緊打藍定極限先好

雖然你錯po, 但我想講你已經好好，咁多金

曹洪退後比龐德
另外如果龐德唔夠頂 就讓埋個關口出黎比西涼騎 但龐德可以塞住個出口 到時就可以曹洪同龐德2打1

張文遠是也

Lm

應該係我講吧
唔係因為低cost 而係因為冇急切性
曹操傳極限你需要有坦
曹操唔夠硬 樂進行的慢 龐德曹彰較遲入隊
曹仁夠硬而且早期開始入隊
所以較多人選佢
而pvp隻坦純粹係食招用
主要都係靠後面兩三隻主攻手殺敵
所以好多人放曹操上去就算
而pvp真係想用神坦
首選係郝昭而未到關羽

玩左咁耐都唔知紅藍線係咩
有無人可以解答我

每次劇情有得揀
你張圖打緊藍線
紅藍線影響劇情點行同唔同分歧
藍線多人打因爲無紅線打咁多場戰鬥

劇情會有選項，條棒會加藍色或紅色

劇情對話影響紅/藍線
參考下

明了 Thanks巴打

藍紅都打晒喇紅線要齊章有d難度

曹仁差不多所有關卡都可以出場...

紅線我覺得難在談話同單挑 行錯一步都錯手殺左對方

每日得頭幾下免費、睇你vip值，一場最多十零次

有限次數架
你估無限退架咩

發現金旋都有必中技

可能可以集齊到4架必中炮車

辛評強大是50學得...不用大量金..也節省材料升上去

槍騎升到40級轉左職勁好多，係盾後一格做夾擊

大家木材點刷
我缺到媽媽都唔認得

1個任都差唔多10碌

去到益洲D事件一有就係7個8個

交州同揚州南已經係

我35仲未開到益洲

衝rank...rank高=收入高

屈錢

不過我廢事用咁多時間 霸晒城慢慢拎錢算

金旋都係50

我訓係度等d錢自己生出黎仲好...

冇哂紙繩
被逼買將軍包

本來想打模擬戰分 突然撞到65lv糧車

發現左件趣事, 守城兵種黑牛可以打周圍8格, 打中會有擊退效果,
如果佢地攻擊位放斜角既炮車, 炮車被擊退後原來係會反擊

星期一真係最易打

50開始係咪打海上任升

咪一樣可以搵糧車升

刷糧車

刷糧車係搵放滿糧車的城？

我rank55 就追過最高lv既司馬懿
rank高過lv

繼續留明

做過小小統計睇下有無人理
平圴呢隻GAME 課左幾錢?

1. 無課
2. 8 蚊- 50 蚊
3. 51 - 100 蚊
4. 101 -500 蚊
5. 501以上

麻煩放粒ICON 係你果條隊上邊:

1.
2.
3.
4.
5.

一係唔課 要課梗係要課成長包

練三傻練到40lv 丟法術真係升好快

點解要禁做

缺皮繩同工藝工具

打極限北尉傳同徐庶傳

一野就要我咁多工藝工具 不如要埋我條老命

任何法術書？

我買水火最平果種丟

用黎合繩...不如儲下繩先合

SAME HERE 過左斬木期, 變左差工具. 唔知點解我係搜索按入去得4,5個任係打到, 其他都鎖左. 但地區我巳經霸左..有無人知點解

我覺得皮同皮繩反而係低rank果幾個任出得多
我試過一個低rank任出5條皮繩
反而自己一直唔開新既州去打就成日卡木

極速用哂 一日最多出廿幾件咁 尋晚課左將軍包多一百條都一秒用哂

新帖留名

諗住升隻關興﹐見都有人推介

韓版重騎改強番少少
但當然繼續入水即沈
關興好似話技能組唔錯

我有練郝昭 應該唔會變
最近因為有把6星弓
而且韓版加強左弓弩對騎兵嘅傷害
唸住出孫尚香

好後悔開左隻垃圾呂蒙
無開到就可以開郝昭

關興好似同關羽有兩招技一樣
有冇師兄5轉左?
我隻司馬卡緊11LV強化
個個工藝缺到癲﹐反而木材儲左400舊

我諗緊步弓落水130%

今日用四星合到件六星出黎

畀趙雲用fit晒

土城真係好撚煩
都唔知出幾多lv 好
冇理由下下出主力
但係出25lv又比d 35我，有時出高lv 又比d 25lv 我

有好嘅步弓推薦嗎？
劉甄諸王呂呢五個角色盤我未開到
前面望過得于禁徐盛丁奉3個B級步弓
有好野會考慮

都係無a同s
唔使諗

有冇人好似我咁無聊專升d黃巾賊玩?

土城fix lv架喎

做過小小統計睇下有無人理
平圴呢隻GAME 課左幾錢?

1. 無課
2. 8 蚊- 50 蚊
3. 51 - 100 蚊
4. 101 -500 蚊
5. 501以上

麻煩放粒ICON 係你果條隊上邊:

1.
2.
3.
4.
5.
#91

我會嫁~ 不過成個荆洲成日比人打番晒

發現綿竹關無鎖LV 上下限 自己 1隻65LV + 4隻7LV, 敵人得番1-20LV

我個荊北都無晒

做過小小統計睇下有無人理
平圴呢隻GAME 課左幾錢?

1. 無課
2. 8 蚊- 50 蚊
3. 51 - 100 蚊
4. 101 -500 蚊
5. 501以上

麻煩放粒ICON 係你果條隊上邊:

1.
2.
3.
4.
5.
#98

比人集火夏侯惇同賈詡都被人圍
夏侯惇死左,賈詡零傷仲反擊到人地無三份一血..
道士跟本就係武術家

推

拳王郭嘉

騎馬弓升夏侯定張郃好?

騎幾時BUFF

十字騎好廢呀屌佢老尾

LV40+ 炮弓手射完佢可以連擊喎
重甲未試過得唔得

why not both?

有冇巴打知d關 城 港 點守
升咩可以守住佢地
D城唔比人打 不過關成日都比人打爆

升rank

加個米袋比2 架炮車真係好開心

加爪黃飛電同七星炮先開心

打到幾個城做緩衝

最高真係得5 星馬仔

咩叫打多幾個城？
升rank 有幫助？

我係為左打果難張角而升 6隻20lv了

20lv都唔夠啦

d關同港口唔係o係前線
全部都係鄰接自己既城或屬地
係唔會比人打
你覺得有個港口或關比人打好煩
就將你個前線推進少少
然後擺晒糧車比人練兵賺綠印
咁就最好喇

炮車:成個禮拜得一個打過
糧車:畀人打到仆街

真係好現實

張角最難係第一關，其他關張角無雙晒就得

努力升緊全40

有無人同我一樣 事件專揀強國人同動物黎打

同意 無補血唔夠打 我仲想拎三星

大家四轉有咩心水轉邊隻先？

咩係強國人？黄巾？我睇報酬，有皮繩同工具優先打，打足一日都未打完

強國人=蝗蟲 易打d 多經

陽平關揀分隊定唔分隊好

司馬，4轉可以學到全圖炮

分 拖到司馬出場下面亂哂

我㨂唔分，最尾死淨5個 ，差啲炒

第一次分隊衝太前炒左
第二次唔分隊慢慢打 幾乎每一波人都係三round清晒

成81先用到四神技 拎到d珠都無用

開始感受到唔夠工藝工具

5x 司馬 阿瞞 典韋 滿寵
搭其他4x同3x打得都幾辛苦
得司馬一隻有範圍清 劉曄又成撚日打空炮

練埋陸抗就唔同，我最常用4人組就係司馬滿寵典偉陸抗

不是吧, 第三關先係最難, 是旦死個村民都唔掂呀…

打演義

郭嘉呢

有冇人收到曹操40lv 獎

有咩技值得開

有咩獎品 岩岩收左10 張飛唔知係咪

都話11號派

我日日清事件清到55rank都唔夠皮繩

之前唔夠紙繩 而家變唔夠木繩 唔怪得整一件裝先要咁多工藝工具

陰公到要打埋10lv既事件 2件皮繩都唔可以放過

唔係急紙繩皮繩呢d盡量都唔好整..

我見到5x件工藝工具即刻唔整啦 反正都冇咁多銀錢 岩岩開雍西65萬 呃錢

有冇人講下雍西d關口土城 npc幾lv?

真係好痴線

想問下個國家名有冇得改??

1000金可以改

孫策要1020印

武力型主公

極限北尉傳輕鬆搞掂

你唔好打死兩隻補師就冇援軍

另外門口有bug,用張角食加速度既道具，之後卡左會關既門⋯

咁快打完可以刪fame啦

趙雲好勁下喎點解話佢廢

開左
幾撚揪得下

過多7日送1000印
到時先開佢

低防
比法師燒兩燒即死
我要比件回血6星甲+米袋佢先勁
一個打晒成場
不過, 有個件甲+米袋基本上邊個都可以SOLO
關羽分分鐘仲好

打強國人因為佢有工具

巴打應該開始有幾隻60等

你搵佢去坦緊係死
佢暫時係我見過陸抗以外單體輸出最高

這隻巴哈99呂布...你看他的精神就知道被法師打中就GG了

d基本能力...食左好多書下

佢無食智力書姐

d人玩到咁勁

我都仲係用緊曹操 荀攸 夏候 兄弟 同司馬打天下

唔計pvp，打得幾勁都係自high

我都係享受養下人，升下城

但係打極事件都冇木

好好享受埋而家
遲d咩都唔夠用

禁睇其實課金都好平均下

雍西咁多城，一口氣打完無哂糧

最後一步

打鬼死人

如果開哂成個地圖打哂 係咪唔會再比人打

幾時先可以脫離打材料既沼澤
打到RANK57 司馬都仲未60 而家先準備到兩套9級裝 唔捨得用幾十工藝工具整一件裝
發覺原來係銅繩青銅繩都要用工藝工具所以先搞到咁多 呢兩樣一日隨時打唔到一件

想問你地啲人幾時開始食書
有冇話主要食落邊隻度

諸葛亮 姜維 勁唔勁
馬超趙雲黃忠張飛邊隻有用
王元gay 甄gay 果兩套牌有無勁人要開

白孔+黃月英勁

黃月英改左可50lv召4神

但招技唔係81先學到咩

商店名品有皮繩賣

而家變左缺木繩 之前明明狂出 要用佢黎合青銅縐果陣就失蹤 連呢隻驚都讀心

我合到把7星武 武鬥,舞姬,虎,熊,戰車用
有“破陣攻擊”
董卓好似幾吸引
但韓版修正冇戰車份
係咪代表戰車係邊緣人

天 你佑不佑我

抽唔係問題 通常都係4星系列
問題通常係合出7星 跟住唔啱用
我有件7星飾物 每回合隨便8格內回血3%...
我望親都想喊

好難合到上7星

淨係三轉都50萬 邊有錢合寶物

抽完十野
4件3 3件4 3件6

點解咁多城池都無造紙廠

有又點

真係出紙唔係出銀

咁造木廠點解唔係出木

獎勵已派🤘🏻

有木有紙

開孫策先定趙雲先好呢

呢件有咩用

無咩用

這件PVP有用的...超低級打高級NPC練等級也有用

拎黎打演義曹操無雙算
想抽件俾趙雲用都唔中
趙雲無裝真係脆皮到

令玉壐變廢物

升緊呂布﹐兩個鐘升左40LV﹐狂打事件全委任(比個米袋佢)
今日睇下 上唔上到60LV

伐伐伐木工

有無勁補師推介 兩隻唔夠用

低cost就勁

好有型

真係唔明，點解咁撚黑咁多抽都冇6 7星
仲要已經有啲3星合左4星，件5星都係合出黎

我抽左28 次
唔好講6-7星
5 星都係得2 次

見咁多人post 7星
有幾多係合幾多係抽

玉璽俾邊隻人用好

等我抽到再話你知

關二哥外四虎將
普諸葛 掙扎緊開邊隻

我就情義結開左白諸葛

黑白孔明都開

好多謀士類

儲緊綠印開黑豬,有無人知要幾多白銀

印乘500=銀

好似係63萬

真係嗌左出黎

中個米袋已經開心到喊出黎

有冇人中期會用銀錢開效果頂住檔？

THX

米袋個實用性高過某啲六七星

我總100抽...2把7星...其他合上去的

你地會唔會用綠印升人?
用黎開人都好似升唔切

會，特別係頭20

搵糧車 10lv丟兩場法術都20lv啦

而家印就大把 好等銀洗
魔豬,滿寵,陸抗等緊9級裝加轉職
關羽等緊8級裝
龐統,孫策都開到最後 但冇銀開
好多寶物想合

請給我一千萬銀

講緊就算唔用「大量」功積都升得快
我都佔左9成城啦 同埋升得快最後咪又係卡裝

我決定升晒上4轉先開孫策

霸完城又要錢升45555

打左成日既皮繩木繩 整兩件裝就用哂

討伐左十野可能會出皮繩既事件
最後得0件 屌你讀心到 再係咁真係冇心機打事件

我覺得係讀心
我打并州幽州d任成日出幾條比我

月終50張票又係3-日4星

諗住搏2上4
得3星劍

我都合左野 3星

就黎去換書算

其實邊到有2星寶物

合

我覺得曹彰勁過夏侯惇 ..
幻覺？

聽日就有一千功績 想開趙雲但係我上限無四十九萬

40lv前係

短槍廢，升1隻好了

我諗住練太史慈同張飛 韓版金技勁

八升九連進化要成二百個

兵種無得救點玩都唔會勁

如果佢改做一開波打兩格 去到後面打三格+貫穿就好

我用山地騎

佢個定位唔知想點..
企前少少就俾人輕鬆集火
本身防唔高
打步兵 俾人屈斜角
打箭 唔係好閃得...

建議升到50之後等白豬

日日掛住打事件都冇時間打演義

十隻60無料3轉

我40~60lv既武將都好多 慢慢升 費事60lv眼冤

就算要用功積 頂多谷5個主力
平時用黎開bcd角色好過
要衝rank其實升5個就得
冇氣力回滿都只係10金一次
幾十萬你其實唸多左
我差三個洲未攞
由青洲到益北嘅城
我八成以上嘅城都係86699
其他都76688 太守技能我全部都配合哂
一個鐘都係得20萬 用50級徐庶做君主
開埋lv3君主技都係得22萬
預算全地圖開哂 全部升爆唔開技頂多30萬
仲要係我有課銀幣先升到呢個地步
唔課 用盡嗰少少綠印去衝
你真係覺得追到主車群?

用左差唔多全部銀合左件咁野出來

十字騎賣點係遠程合擊同一次打兩個
唔玩呢兩樣 唔會見到佢嘅優勢
利申 我都冇玩

我都覺﹐山地騎唔錯。

屌開哂張飛太史慈

有時打山賊個寨時我跟本唔敢放夏侯惇係前面同補師企一齊,一陣比人射幾箭GG
曹彰至少敢行前少少偷下雞

其實咁少人玩 佢仲成日派金 賺唔賺到錢架 驚佢太快執笠

大部份名將都係十字伏騎

時間流流長 咩都玩下啦 反正用黎開既錢同印好快賺得番

一個70定80% 一個120% 邊有得比

我比較想知統一左除左練晒D人上99等仲有咩做?
定係佢會開埋日本地圖來個個蛇魔參戰

想問下曹操傳普通難度要幾多等曹操同典偉先通關？

好似要4.20前通，呢家得30%冇郁過 藍營得司馬有四轉

個auto成日都唔夾攻

有幾隻60lv應該過到 最多食多d輔助既野食

auto成日沖D補師同砲車去前面
我仲見許褚唔用鎚打用技打...明明就係佢前面一仆就死...

曹操裝豆米袋 炮車 滿寵 勁就夠

曹典司馬雙荀滿竉劉曄60

其他40

兩條線爆晒

其䴳點一次打兩個 無貫穿喎 要60lv?

Auto用張角係咁放氣合
周瑜唔識行去搵怪等到過左20回合

呢家啲驚真係驚佢執 課金係為左支持大於要威威

btw佢送野送到癲，呢幾日加埋個每日簽到就已經三千幾功績，但冇資源升都晒氣

唔該晒

好驚要四轉，真係攞我命好過

跟隊

pvp

演義應該有排都未打哂

我尋晚開左許昌個城﹐未有時間打攻城
但統一完天下﹐都會有人打你架。
咪你攻城D任務點過

上網睇韓仔pvp
10個有9個都司馬
有7個係趙雲呂布

曹操原地霸氣仲有典韋沖去敵陣放氣合,之後比人亂刀斬死

佢執我可唔可以叫APPLE REFUND課左金

所以打事件我會出隊高5lv既先敢auto 仲要著齊寶物
難打既事件直情討伐算

不嬲都係1%課長養全家 睇下排名就知

排名幾多?

4X等典韋,許褚,荀攸,劉曄打30-35山賊,手動就輕鬆打完
自動佢打到比人全滅

擊退盜賊真係auto剋星

打黃巾同攻城先敢auto

盜賊個寨會集火,AUTO最終意衝出去無雙...尤其補師同砲車
有次打低LV行AUTO,佢拎左隻35LV張角出去打張曼成

任何game都係

唔講自己auto,
張曼成 成日衝出黎自爆拎唔到3星係咩玩法

係,條友成日衝出來被人反死

其實送嘢冇乜成本既

根本無 重點係點令d人課金者
其實咁做都好，起碼唔課都玩得到 隻game先持久到
唔課比人神裝屈 咁玩好快死

早期送金可以幫人快d推高rank, level 疏導低rank區人口?

呢隻game基本上都仲係半單機狀態 打下城果d算吧啦
低rank高rank分別其實唔大

迫你手動囉
不過三印左一次都係auto

八升九合件衫成七十萬

手動都無用 佢衝出黎打你反擊就死左

仲要阻住你行打唔到後面d小怪

有人話鄧艾剋呂布

神ai
想入我個寨清兵
無咁易

我攻城戰 有打過你

係東尼 係空格
係敵人 係受傷出血
第一個情況
東尼打旁邊嘅A 平排嘅A,B都會中招

第二個情況
兩個敵人 東尼隔一格打A 旁邊嘅B都會中招

第三個情況A同B之間有空格 B就唔會中招

咁易撞到人?
主畫面左上角果個online數係咪真
見佢永遠keep住3 萬幾

係要80級 五階先有
槍兵就40級 三階就有

好撚好笑

咁練隻徐晃打演義先

唔怪得知夏候惇未有

其實做首都有咩特別

比人打唔會失

你當係路障
首都唔會被佔領 = 打唔到首都後面D城

我都想比人打，無人打我

會比人打既全部都係19關口

what is 黑豬???

自從裝左炮車後咁耐得一個城畀人打過，大象可以慳返

魔王孔明

我已經係糧車+黃巾1lv

技組問題
呂布爆擊率高, 鄧艾免疫爆擊
呂布有必連擊 鄧艾免疫連擊
呂布有遠程免疫 鄧艾係近戰...
呂布有突破攻擊 鄧艾:即係推開一格囉...都唔痛
呂布係山騎 鄧艾都係 即係冇兵種剋制同地型剋制

頭兩個真係笑死

不過我睇片呂布主要都係用黎打司馬

韓版係咪有公會?
個公會有咩用

IOS新手玩到主君15lv,全隊普遍12 已開司馬同張角
寶物得2件3星衫, 打演義好難3印, 打城都唔係好夠打
之後條路應該點行?

瘋狂刷事件，搵糧車模擬戰打

升到高lv先打番3星好過死磨爛磨

有無網可以睇全角色同技能?
我想搵隻勁既弓騎

入左首抽個十條key都係得3星？

我機已爆
睇黎練妹子唔錯

IOS喎

係喎
btw唔借部android入key？

可以係電腦開AN模擬器
IOS用返一樣既google ac就可以兩邊走

諸葛亮 A_A

準備開，但想問佢無視地型招金技，係咪可以用沙暴打到森林同城的人？

sure

咁咪企定定可以秒曬全部人

回歸係未無限，如果加埋雙奶甚至三奶四奶

感動既係 又冇哂sm皮繩

60mp 一下

最屈係平地水上甚至城入面用巨岩

梗係放火燒山啦

燒山

60mp 有咩所謂，
1件每回合回10%mp都有排玩

典韋開唔開轉禍為福好

巴哈 有人實測過
扣2%血 升1%戰鬥力
你咪諗得半血時 會強化左25 % 囉

最鍾意就係有人搶我關口果陣即時奪回再買個自動防禦 冇仇報

話說打完曹操傳紅線
點樣較返個野望做藍色 打埋藍線？

藍線睇到孔明背叛劉備個陣好傷心

我有個城岩岩打返黎幾分鐘又比第2個打走 得1千金糧都搶

我都有白孔明BB啦

刷首抽係咪有7星先好開波？

唔建議刷
七星1%仲要有咁多種武器防具飾物咁多種效果 有一半都係廢 除非你鍾意虐待自己

除非你極得閒同有極有運氣刷到連續策略扇，唔係就即刻開局

荀攸值唔值得用金開招補給強化

唔值得 佢純粹為演義先會練

演義 點打....

淨係升左主力 (lv.60曹操,張角, ....) 其他人基本lv.3-5

一入演義 d 兵仔拉到 二三十級起跳

148其實抵唔抵課

你曹60 打230既兵仔點會唔夠打呀 吹大左喎老友

60lv打30lv食菜咁食啦

可能kb3d關曹操唔出得場

搵返之前d對話,揀會升藍線既對話,唔駛打,之後去下關有對話既再揀...loop到有藍線

講真除左三傻 其他無可能全部3-5 我唔信可以唔升補師

C新Code aoCaoOB1-7+10

感謝您參加《三國志曹操傳Online》曹操人才培訓營活動
虛寶序號 CaoCaoOB10
立即下載

又係呢啲全世界一樣既號、咁好心係郵件派啦，係要玩尻iOS 撚

屌 ios又入唔撚到？

返屋企先入到，希望入得切

電腦裝an模擬器幫到你

還有
Caocaoob008
Caocaoob009

仲有008 同009

D code派咩

有皮鞭有金

有無人開左小喬~?

琴晚開左

有d想課158支持下

除左黑白諸
仲有咩角推介下
而家有2700綠印

甘寧

甘寧係金幣將

勁果d都係金
唔洗金就鄧艾趙雲孫策都可以

孫策勁無邊到？
覺得君主都係麻麻地

高攻 金幣技屈機

窮撚好想要多D黃巾將做太守
中期隻隻都成過萬銀好肉痛

打人會減人攻
仲有一騎擋千可以同霸氣疊
本身又高攻高防高敏
利申：就4轉

打後少少就淨係得1-2印過關, 3印唔到

3印係難
求其過晒先算啦

韓服

我諗台服的進度應該會跟韓服，所以改強左的可以慢慢練定

想問下依家15rk 打咩可以升快d rk

有咩打咩，每日清事件，模擬戰有時間就打黎升下lv，盡量開地區佔曬佢，咁先有新事件打

我查緊司馬炎 - 王元姬嗰頁 金角 君主 7cost
60技好似係每回合自己霸氣

玩左兩星期先發現可以用綠印升裝

其實中期開始點都需要開哂 差在先後
首先你需要選擇啱太守技嘅去守城
例如程昱太守技係果樹加成
咁你應該派佢去守有果樹嘅城
而如果你再派人去守呢座城
果樹加成效果會更好
表面上係幾個% 但要儲得少就靠呢d

thanksssss 大大

紅線劍閣之戰變哂做鬼佬

岩岩開左好多人
法正魯叔孫策甘寧白孔陳泰羊古

仲有兩千印剩

係囉屌

有野唔問就問啦，呢到好多人仲勁，一齊討論多D先好玩

終於拎哂成長包D金
有咩金幣角金幣技必買

陸抗，mp 攻擊
黑白諸的無視天地or 地型

講黎講去都陸抗 有冇其他

無，單體最強

我既意思係一早養左啦 有冇其他人可以再養

打雍西d事件 60lv北方步兵北方騎兵
終於明點解d人話後期全隊都用都督賢者
搵d近攻同敵人打 又r痕 比人打一打又扣勁多 用法術就又扣得多又安全

俾人圍死

D北方兵又高血高防，仲要成日miss

有2千印開4虎將好定等開呂布好

新code 有無功績同錢拎

等呂布 我都留左2千印

打到益州終於覺得打土城打關好撚惡打

孔明bb出黎秒你d典韋未

楊修一野轟落去都中伏

奶黎講係咪個個都只係升荀攸

滿寵先

要即刻升隻魏延上去幫拖

升緊鄧艾 赫昭
諗緊開唔開埋陳泰

拎黎做太守

升緊甘寧孫策孔明

成堆60卡住無心機再升

極限張角傳 得張角一條友拎哂所有印既機率係幾多

雜兵屈斜角, 清唔切

已經打厭左事件 點算 好想狂買討伏卷討討討佢老母

用步兵傷害範圍書 包入面有兩張

有幾多個過左60

有錢就是

行商一張討伏卷30金

每日打6個鐘 最後見到皮繩得廿幾三十件 真係傷心痛心眼淚流

因為有召喚4神

低cost d
技又靚d

終於打到白帝城之戰 差5關

統一完天下好似冇人打我
已經兩日冇人打我了

咁咪解唔到攻城任

諗住直衝晒雍州西開白豬
d土城熊
未4轉惡打到呢

李典射動物效果唔錯 可以試試

想問，炮車60lv+
會唔會加攻擊範圍？

我次次都買
50金有時都會買

唔想打事件+1

屌赤壁之戰2 孫權走佬搞到我拎唔到三印
呢條撚屌成日都走佬

用範圍攻擊用得爽得濟殺左

準備合4星+4星
天,你佑不佑我

冇850萬儲 冇錢合

冇得唔成功

我次次合都係合到輔助嘅書, +n% 策略攻擊個啲

屌打錯字
唔係打動物難打

合成成功

5星 好彩係重甲 比曹操著都好

十字騎不如改名做打狼騎算啦

擺岩位其實幾撚煩
尋晚打劍閣有場隻關平LAY係後面
之後D弩兵步兵狂打 佢狂夾擊 煩到死

可惜敵人先有咁多兵玩配合 自己隊邊有咁多兵

點解我啲人變哂外國人

利申無追post

花都可以打夫佬 你老豆都變鬼佬

爭兩座城就霸到雍州西可以開白豬

我啱啱開咗
最尾果2座土城要等司馬有風暴先過到

我無風暴都過左
反而前面益州北D關先最難打
最少果個都要打3次先過到

關二哥開邊三招技好呢?

淨係開到揚州荊州南,D事件全委任都打左成朝

都督真係勁到傻..
打到斜角 可以夾擊
放到法術 水戰又得
易升到爆
唯一缺點得山地 無落石

而家唔打前面幽州青州果D事件
唔夠時間

招水龍勁高攻

我寧願佢出多d原料

我用司馬企隔離出水龍
陸抗自己普攻

整寶物直接2星,合2星變4星,仲要係米袋

其實合寶物係點玩法?
依家43rank雖然銀錢永遠都唔夠用
但每次出戰都要擺過D裝好煩
想要幾件低星放下

道士最好係咪都係郭嘉低cost有咩選擇

拿左白豬
唔洗風暴
手動過就得
雙坦雙法1補
正常打法

其實道士定位係咪pvp
打演義唔係好覺佢啲降命中有用

Facebook換頭像諗到呢啲活動真係天才嚟

終於打完藍線演義 得典韋54lv
滿竉55
其他50lv都唔夠 勁辛苦

你地D道具其實多唔多用,我一直都無用過咁濟

張寶仔

其實我覺得武術家剋動物..

但係動物就剋步兵 因為會磨死

巴打
你真識玩

呂布打得咁快衝哂兩邊？

巴打勁得米袋得天下

btw經常薏袋麥袋齊出，掛機勁過手動

合左呢把無玩弓
諗緊開黃忠定孫尚香
巴打有無建議

梗係玩囡囡啦

可惜有d貴 要慳住駛

個人黃忠只係死老野
梗係玩囡囡

可惜係弓

乜唔係騎住黎射既弓騎姬黎咩？

打左藍先咋 未打紅
岩岩打完張角極限

太好了 唔洗練黃巾軍

屌你老母抽咁多次淨係試過一次五星

點解等過12點 而家咪event緊

升到17rk 剛剛霸左豫州,而家開左冀州打
有4隻2轉左( 曹操,司馬懿,曹仁,典韋)
發現cost好唔夠用 滿寵同幾隻都卡住左升唔到
想請教下升rank係咪一定係打事件最快?

另外開角果到因為個人唔多鐘意蜀國武將
而家開到張角同徐庶, 太史慈,孫策,周瑜哩d強度同蜀將會唔會差好遠?
另外十分鍾意張郃 建唔建議沖住佢黎開袁紹?

好多問題, thx巴打解答

我今日都成功合左兩件5星

狂彈game 屌

#三國志曹操傳online #FB曹操大頭照 #大家都是型男曹操
#想成為型男曹操小禪 😎
之前常常有主公說我們 #曹操 像金城武型男💖，
有時玩到一半驚鴻一瞥看到曹操，的確有幾分神似😳，
讓我們一起更換FB大頭照👤，成為 #型男曹操 ✨吧！

⏳活動時間：2017/ 4/14 ~ 2017/4/20

📌活動辦法：
步驟1⃣、
按讚『三國志曹操傳online』粉絲團專頁，與分享本活動
步驟2⃣、將個人FB大頭照更換成粉絲專頁曹操大頭照
步驟3⃣、留言留下國家名稱與ID
步驟4⃣、即可完成活動參加
🚨發送獎勵前大頭照請勿換回原來的，以便整理名單對照參加資格

🎁活動獎勵：
🎉更換FB大頭照獎勵：
金幣1,000/銀錢100,000/軍糧100,000/工藝工具30/冶煉工具30
🎊活動分享超過3,000次發送全服加碼獎🎊：
功績200/木材30/紙30/寶物製作許可書5本

📣公佈得獎名單：4/25

🔰注意事項🔰
1. 須先加入「三國志曹操傳online」粉絲團才能參加活動。
2. 每個FB帳號與遊戲角色只能參加一次。
3. 若因玩家留言錯誤導致無法順利發獎，請恕無法補發。
4. 獎勵將於活動結束後發送並公布得獎名單。
5. 三國志曹操傳online營運團隊保留活動最終修改權利。

換頭像

去到最後就好多印 練愛角冇問題 但你要預pvp可能打唔贏強勢角 不過online game既野 可能有buff有nerf 隨時你愛角都變神角

無既 ？
CaoCaoOB1?

應該係CaoCaoob01~07, CaoCaoob008,CaoCaoob009 + CaoCaoob10

明明劍閣係中間 我統一左雍西益北 都比人打到既

有條路通雍東 你望真d

邊有人由雍東打返過黎架

唔該巴打

趙雲好用過唔少騎兵wor ...
係無咁坦ja

星期5個日任唔夠回合過

係堆屎入面稱大帝

騎兵

致唔夠木既朋友：

我有一千舊木 嘻嘻

你有皮繩突先出黎晒命喇

仲有一千塊皮 2百件工藝工具 50件皮繩

武鬥家好似係剋槍兵
成日兩連擊

趙雲賣點係連擊高
而且因為無雙...fan多
不過輕騎韓版會改勁少少
張飛 鄧艾 都可以考慮玩玩

原來可以咁

山地騎的事，怎能算騎
十字騎先係玄門正宗

太史慈改勁左 想升

我本身想擺
孟獲21 張飛23
白諸21
士俊12 甘寧23
但加埋100cost
唸緊轉張飛做鄧艾 定縮甘寧

點解我打建業侵攻戰
最尾打諸葛亮果陣普攻扣得一血

想問下你地D教本
有冇話俾邊隻用?

陸遜+陸抗真係好好J

去到60lv 為寶物的陸遜就比陸抗廢好多
陸抗唔靠寶都一野打秒一隻咁濟
陸遜就完全做唔到

建業侵攻打左三次定四次終於過到
全部人40+都好大壓力

我都打到呢關
見到分開三條路，
諗緊好無集中一隊60lv直衝入去

儲埋一條路好D
跟呢個打輕鬆D 我一次就拎到3印

我係左右兩邊係外圍打晒啲炮車 再將啲人集中係中間衝

重點係打晒d炮車
打晒之後點打都易打

朱靈明明幾勁
隻GAME變左路人甲

因為三國義演，所有蜀國都會被神化
吳國不被重視

強如張遼都只係A魏仲惨啦

打親仗都輸既單眼佬又係A
張遼打到吳國嗌救命又係A

暗榮早期係咁
曹操,趙雲,諸葛亮永遠頭三

典韋4轉好撚勁

而家間榮出game 好似重視返後期的人物

陸抗羊祜陳泰果D勁咩

好過以前唔見影

低血又勁d ，又要有貫通，清兵一流
係低策略防

11開始後期人物都平衡返d
部分二線角色如樂進曹仁徐盛都有返少少上調
依家13人物已經好齊下，重點係地圖夠廣

十字騎係用嚟打突擊
重騎用嚟打陣地戰
山地用嚟打山地 好似係

槍兵陣係咪無得解架
重騎對佢都無明顯優勢
除左用典韋 許諸硬食

諗緊開唔開郝昭
開完都無錢升

我開左，好似話係最坦步兵

想問下陸抗神技係50定80?

想問下大家買左咩金幣技

50lv mp攻擊

其實係咪同一招技有金幣版就用金幣版好D?(如果有金幣剩?)

兩招都係神技

益州中妖人行極都唔岩
都跟唔到佢個步驟

係咪落雨呀

無
明明都裝左馬 行極都行唔到

竟敢放肆!

呀!呀!呀!我是急性子呀!

通常有銀幣同金幣版嗰D都唔係主力技能

pvp片段 原來徐晃都有人升到99

妖人情報關帶炮車司馬陸抗補師
補師強行炮車 殺哂周圍行果4隻野2星過任算

夏侯淵點樣複活
紅線定軍山重打左兩次 一次清晒 一次畀人佔營再徹退
明明打完之後劇情都係夏侯淵無死到 但出陣就係顯示死亡唔用得
我開返藍線再打埋場定軍山佢 都複活唔到
有無巴打知點搞

屌老味
第一次四星商人
乜柒都無得買，得幾件14同討伐卷

我之前就係送佢去畀黃忠殺 拎左馬
跟住岩岩重打左兩次 兩次都將夏侯淵放到遠一遠
明明無死到 但都複活唔到

討伐卷正

最後都係決定買埋太史慈等buff

見到有人已經升到60LV

我果隻都45lv 不過應該唔會再進化住 進哂d大勢角先

大鄉里剛見到連登有曹操傳廣告

我連一隊都未進晒

我都係進左5隻 有2隻未夠lv 又用哂皮繩

89lv 糧車

今日見到91LV 糧車

我主力4轉晒都無野比我打卡左
而家係咁升d人上40

七上八差唔多一球
八上九就兩球

升一隻人要用晒成日既稅

5隻60lv? 4轉？

仲有材料先麻撚煩

我隻司馬已經10

你地玩得咁快

btw弩兵弓兵有咩推介
而家打親任都係夏侯淵李典
想練多兩三隻

曹系除左李典無隻好用

都唔知你地既一二三四點定義
5隻過左60lv既職業 司馬曹操滿寵黑孔陸抗
有2隻未夠60lv但已齊裝 典韋關羽
唔諗住升既 許褚李典龐德都5xlv
第二梯隊係太史慈趙雲曹仁 45~50lv
第三梯隊 孫策甘寧白孔辛評30lv

我記得巴打你係慢慢升果位
我依家3隻過60lv
典韋 關二哥 司馬
一堆55lv以上 等緊轉

大家D轉都好亂，應該都係一張牌就一轉，即係三轉最高60lv咁？

建議大家講LV吧
我依家一隻過60都未有

巴打我記得你同我一樣都係慢慢玩
我開server就玩但係而家都係6隻5X level

都係日日困於事件地獄之中
最衰係皮繩成日唔出 出d鐵銀比我

鐵繩又要皮繩整 你出鐵比我托咩

基本上乜撚都有皮份

成日冇咩時間玩
已經開始慢慢練算

開到甘寧先知係金幣角,值唔值得買來玩?

係呀
攻城個時要簡啲唔太升兵種既城先打得贏

我都要簡啦 見到70lv炮車 唔通要同佢對屌咩

屌 d三印咁難拎 尾二果關 少過唔知幾多兵 孫權又走佬..

新手覺得想買就買啦
反正金幣技值得開既好似唔多
練得黎都差唔多儲得返用左D金了

求教有冇簡單既方單暗殺到孫權

65rank 準備買呂布

十字真係難升到想喊

十字騎廢到唔想練

⏰活動時間：2017/ 4/16 ~ 2017/4/25(為期十天)
📍活動內容：活動期間達到指定RANK等級，將於活動後獎勵發送時間即可獲得獎勵！
🎁活動獎勵：
Rank.10：金錢1,000/寶箱交換卷20張
Rank.20：金錢1,000/寶箱交換卷20張/木材30/紙30
Rank.30：金錢1,000/寶箱交換卷20張/功績200/木材30/紙30/軍糧300,000/銀錢300,000
Rank.40：金錢3,000/寶箱交換卷40張/功績400/木材50/紙50/軍糧400,000/銀錢400,000
Rank.50：
金錢3,000/寶箱交換卷40張/功績400/木材50/紙50/軍糧400,000/銀錢400,000/太僕許可書1本/考工令許可書1本/尚方令許可書1本
Rank.60 :
金錢5,000/寶箱交換卷50張/功績500/木材50/紙50/軍糧500,000/銀錢500,000/太僕許可書2本/考工令許可書2本/尚方令許可書2本
🚨每個檔次獎勵非累積制
🎉獎勵發送時間：4/27

5

張飛同太史慈改完技之後好似好勁

三傻都輕鬆升到40 有邊隻仲廢得過三傻先

原來兩把以為係七星都係六星黎

重騎二轉左幾勁

升到40唔難
慢慢打都升到
40之後先難搞

打唔到反擊差好遠

趙雲要學邊三招技？

幾多金？

這些機會

咁平

六十級之後開始難升 另外d裝成三 四十萬 嚴重缺錢 卡哂等

見到司馬套裝咁貴已經唔想升

無得唔升

其實炮車係咪升兩隻夠

司馬魔孔五虎要全部升上四轉 就算有材料 銀幣都是天文數字 更加唔好講八十級個鑊 要埋許可書

對五虎無咩興趣，好似全騎兵？

升左做4轉就唔再理D裝了，好似有人計過數一個月夠許可書升一隻5轉，第一隻就一定係司馬，諗定第二隻先

日日打要42日

許可書點樣黎?

買每日得一次的海上任務，要4星or 5星先會有，有三款，分別係武器/防具/輔助，4轉升5轉加埋曬要42本，一日一本，即係個零月先轉到一隻

山同海果個好難打

岩岩合成左個大麥袋

而家有哂黎袋米袋麥袋大麥袋

以99cost 黎計，5隻60lv，再加3隻20lv 就差唔多，咁敵人平均就係50lv 左右，20lv盡量係補師，幫手上下buff 回下血就算，個5隻就係主力，我就係典偉陸抗司馬滿寵諸葛，日日都輕鬆過

山上道士果關 你搵咩人上山?

清哂右邊先~清完搵2隻守營~
守到咁上下可以連同右邊一齊殺上去打佢老母

d土偶會係右邊偷雞落山

見巴哈d無課玩家話儲到4,5萬金
真係西利 可以一滴金都唔用 違反人性的弱點 簡直係聖人

3隻20lv 補師同陸抗許豬留守，陸抗一下基本一隻，跟手司馬典偉滿寵衝上山，回合都唔會唔夠，大約20回合就可以

道士唔洗守 分兩組人
一組直上中間個步兵區
另一組去右邊清騎兵
之後上埋步兵區幫手
會合後留兩個喺步兵區守新土偶
其他去打道士
最後搵幾個行山快嘅
去殺左上角個馴熊師同熊仔
主要係要留心回合數夠唔夠用

可能我之前出錯人 岩岩好打贏
諗住出陸抗點知禁到張角

我用三萬幾未用...淨係開左陸抗同mp攻擊

又要開始清新一日既事件

真係好攰

終於4轉左典韋
開埋傷害範圍擴大好正

打劍閣衝得太前 比人秒走左 之後決定比佢帶個尿袋叉電

岩岩合4星+4星

又係5星

你地隻典韋是咪配流星鎚

炮車打到去6xlv開始覺得唔夠力
打步兵r痕 行得太前打弓兵弩兵又易比人秒

雍東出現野生既呂布 73lv
嚇鬼呀大笨象 我用典韋同你單挑

ok唔夠揪 用司馬偷偷放火燒死你

嘩屌 要開呂布 竟然4千印都唔夠 大家想開記得留多d....4千4先夠由頭開到尾

我用6星棍

尋晚抽到件6星衫
反彈傷廢既

今日lucky 打兩場就8+9皮繩 差唔多等於平日打成日既量

屌合左把5星棍
典偉又用緊流星槌...

練多隻武鬥，例如魏延，佢素質幾好

我都有諗過...但又想開隻孟獲

d金技唔夠勁

練屌嬋 韓版改左有mp攻擊

屌..開地圖打到去祈山打唔撚贏D NPC
好撚勁呀點過
曹操, 黑豬, 典偉, 司馬, 陸抗60LV 未轉生
滿寵61
全部用4,5星垃圾裝

孟獲點睇
見到到韓仔用佢打PVP
而且可以打13格

開埋60同90好似唔差
起碼唔使食書先

係咪我之前貼既片 佢用埋徐晃添

徐晃幾勁
40LV可以穿兩格
金幣技又有放大攻擊範圍

自從知道所謂pvp係打npc控制既 我就覺得其實練咩人都無所謂 唔係太弱勢就得

好似係

已經有典韋 唔會練多隻武鬥家升到90掛
練舞雞

魏延d基本能力係幾吸引 我都有少少後悔練左典韋

會升甄姬同祝融
祝融金幣技自帶八格強行 炮車

孟獲呢

練黎打演義咪算

終於搞掂呂布

無人升刁嬋？加典韋雙陸補師打海掃晒喎

我一隻典韋加陸抗已經掃晒

無氣果陣就轉人了要

請呂布食一百本智力書做智勇雙全

有錢任勝 玩左咁耐未食過書...

d交換券用來開教本，底屌

教本慢慢餵都未遲

典韋食敏券？

智力
唔係比人一野燒死

岩岩打完祈山, 真係有D難度 槍兵屈地形打我隻70LV 關羽1XX 一下, 再比豬角烈火連擊 1TURN KO 要落哂BUFF比肉盾吸D弓手槍兵慢慢打

虎牢關好難打

劍閣最難打
其他基本張角司馬陸抗陸遜炮車周瑜隨便組 加隻補師就掃著過

劍閣都唔難打喎

而家升高左就唔難
初初開到益洲果陣係呢關會打輸 雍西反而全部一炮過

咁你仲有咩玩

等pvp
hard mode曹操傳

點升最大銀幣庫存量？

貧巴點升衫

棄game

其實應唔應該統一？
統一左好似會冇人打 咁咪刷唔到銀糧
利申：有排都統一唔到

咩衫?

未刷過銀糧, 自己生出黎都好快

入是但一座城, 右下角其中一個button

咁咪要模擬戰搵糧車囉

點解?
升level?
我打開事件

屌我冇升坦呀..關羽得50lv...
上面果堆好似得陸抗頂到下咋
外圍冇問題..一入去小小俾佢地秒撚左兩隻..
又引唔到佢地出黎

有米袋邊關都唔係問題

防具

益州北d關真係難
反而雍西易d

想問演義會唔會有壓等？
我見d人全部唔過60lv可以紅線拎晒三印，
但我點解唔得，尾二嗰關海戰有d迫住要係海上打，岸上面d弓箭手又射死我隻典韋同曹洪， 都唔知點打

岩岩完成左個成就係要曹洪死25次

有多咪升
用開垃圾
冇乜運

冇人性

唔係呀..我啲策士好難升lv

成日委任，所以佢成日死

正常黎講硬到仆街
惇哥先次次都死,跟住到劍圍

成就都要抽佢水

都話入黃巾賊練防具
一係你多印就用印升 去到後期真係好多印

#三國志曹操傳online #香港地區 #點將令報名
#小禪！準備食大餐啦喂！🤤
#曹操傳 #開發團隊要嚟囉！🎮
將於 #5月13日星期六 同各位香港嘅主公見面啦🙌！
想了解 #第一手專屬VIP 嘅消息嗎📣？
咁就唔好錯過今次嘅 #現場活動，
仲有 🍰#美食同埋飲品🍺 喔！
快啲報名參加🖋，同我地開發團隊見面啦📸！

⏳報名時間：4/17 ~ 4/23
⏰活動時間：5月13日(六) 下午2:00
🌏活動地點：Google Hong Kong
👉👉Google 表單報名填寫： 👈👈
來現場會有 #限定好禮喔！千萬別錯過啦！

🔰注意事項🔰
1. 請提供真實資料以便後續資料核對。
2. 預計於報名結束後7個工作天內陸續寄出電子邀請函，於收到活動邀請函後始完成報名。
3. 現場請以手機出示活動邀請函，或與工作人員確認真實姓名。
4. 台灣樂線NEXON保有一切活動內容、日期與時間的修改權，若有活動內容的更動將統一於粉絲頁進行公告，請玩家留意粉絲頁相關訊息。

有冇人組團去

冇呀 得演義送果個豆包

陸抗定位唔係坦..亦都坦唔住

開唔開肥仔董卓好 好貴
但s戰車

都督系唔係坦黎，係用黎打水戰的，只係陸抗50lv 就有mp 攻擊神技，先可以一野秒一隻，上到神枱

戰車好用？？
已經好多練唔切

肥佬果關關口好難打 高攻又有地利

佢老味終於過到祁山
用55LV趙雲換60LV典偉
清左左面兩隊..然後落去下面清埋兩隊先攻主營
最後岩岩好25回合完成..

祁山係司州?
你咁高rank d人都未轉 ?

引佢出黎，用司馬就打左大半血

去到後面司馬太好用，一招風神，差唔多全部兵都殘血

59RANK..
轉得滿寵咋,
其他唔夠錢轉

原來係雍西 已經唔記得咩樣 好彩打完冇人打返

想搵d s人陪呂布一齊練
又冇哂印 開呂布個牌用左成4千4印 真係呃錢

呂布好似冇趙雲咁易連擊
(未學技果陣)

後期唔夠力 打人地既前排r痕

我試過打84lv大象
集全隊之力先可以一turn一隻

有冇人去呀

offline活動

去到60都做唔到一刀一隻
無寶物武器既話

一刀一隻...想太多 可以用物攻又可以用魔攻 已經算好

陸抗要加埋80技先上到神台

終於爆左曹操傳藍線

開雍州東要幾多銀

見啲金技好似幾勁

78萬

當陸抗變豆腐時（打雍東，7星甲，1回4隻騎秒掉）
就會想念曹操既重要

開左
一個朝早就霸晒開左呂布

4轉左5隻..典韋司馬陸抗曹操滿寵
但典韋再投資落去好似麻麻
升多隻文官定武官系好

清哂d兵 剩低一隻 之後用低lv打城/金庫刷lv好正

開始升pvp隊
其他升到60應夠打極限曹操

琴晚有人專登放左50lv糧車同風水師
但打日任過左時間

值唔值得開呂布肥董出黎
已經有司馬光諸葛陸抗關羽75~80

徐庶傳起際壇點高

google search "曹操傳online 徐庶傳"
有香港人直情拍埋片教你點打

60lv之後既裝 完全唔想整

爭三千幾印先開到呂布

其實點練人？

一早話左要4千幾

我有9000印係度...

留係度煲醋

打模擬

有米袋、豆袋既可以打高10lv事件既黃巾賊、蝗同狼

你係唔夠打定唔識?

有個位要搵石，要係壇附近既山頭搵石出黎

Both 庶仔40 三傻單位數

3傻單位數又真係難搞d
最尾果個系譜賈桓係補師
可以出黎打呢一關
我練到有大補給
過呢關就好簡單

本身諗住儲
點知今朝就開到呂布盤 幾大都開左先

白豬黑豬都開左
下隻呂布
BTW 姜維要成9000幾金..有愛都冇用

9千金唔係問題 驚唔勁咋
想開肥仔董卓 因為想每種職業都練下

你地曹操有無開克服地形

認真 有冇人會去現場活動

唔開不如用第2隻

不如講下開咗咩技同有咩值得開？

我開咗
陸抗 mp攻擊
曹操 無視地型
辛評 必中

變返100%

yes

練下3傻先

如果爆左3傻傳同張角傳困難，拎到兩個回血袋會易d

徐庶困難3傻要40lv

曹操 反擊強化 無視地形
陸抗 mp攻擊
司馬 模仿
典韋 貫穿 轉禍
劉曄 隨機下降

司馬好似精神轉防都ok

司馬得兩技是咪精神力+模仿？

如果唔係諗住升過80 都唔好學金技住

今日打左成900印事件 都係得40件皮繩

開唔開呂布好
好驚佢弱智俾人秒

食一百本智力書咪得
抽1本1卷/150金only

我有好多個袋 但淨係用緊60hp果種既袋 都覺得好燒錢

有種定期卷 4百幾蚊 一個月送630張卷
630本書 食到呂布變600智都得

0課玩家

開左一個月server佢都送左4萬幾金啦

留起咗等開技

將來總會繼續有 佢出席果度 一個月都送差唔多100張卷

三轉都打到唔想玩 點儲料四轉
仲要有大量40lv未3轉

點止ok咁簡單
你唔開唔好同人講有用司馬懿

開到先得架

暫時淨係得司馬懿係必升 仲未諗好第時過80lv既一線主力用咩人好

張角

我升魔豬

好想升甘寧
但近戰真係....

魔豬好似無想像咁好用，唔夠司馬咁大力

魔豬勝在防高d 近攻8格 反擊有可能混到人

暫時諗既陣容
司馬 呂布 陸抗 士俊
剩返一個...雙孔明/典韋/曹操/other
上面冇計過cost 唔知夠唔夠cost

海潚 一擊擊退敵人

徐庶傳普通第2關 識破到生門都只係岩岩好打贏
極限難度咁點算

肥仔好用呀 做坦又有攻擊力 同義子拍住上
坦同二哥比 二哥成日miss 董肥敏捷高好多
8700金 唯一的s戰車 比啦
利申：六十級未四轉

肥董有咩技?

好sad ，合左件咁的7星出黎

36爆比典韋果d用

魔豬做二隊 裝本遁甲當百搭腳

比左佢用了，但典偉面對策略真係係計，6xx幾血燒2野就差唔多死

請問有咩方法拎到多d名譽

無晒城打，唔知點拎

模擬戰

魏延D技又麻麻地

唔夠典偉咁靚，典偉貫通真係好好用
唔通真係要比書佢食

典韋多個貫通打中間D弩弓砲好爽
重要成日連擊

錢糧都爆晒無工藝工具

士俊有咩好？

低cost
補師低cost 就是好

我都想知

岩岩去書果頁睇 好似一本書先加一精神力 定可能要去到某個數值以上先會開始加二咁

50
攻擊時給予移動距離X2%的追加傷害。此效果會在部隊行動結束時初始化。
60
在不利地形中受到不利的效果變得無效
80
物理攻擊成功時，被推往攻擊者反方向1格。無法推開時，以及連續攻擊的第一擊會造成30%的附加傷害
90
攻擊時無條件給予會心攻擊

唔是好勁喎

要睇你有咩武器 你當佢係個全屬性中上 冇地形問題嘅攻擊位就得

夢遺好波

戰車高防又高攻
重要無地形

夢遺又做乜

韓版有堆人會用4cost補師 卡4階80級 省2cost黎出人
而4cost補師50,60技得“周圍覺醒”有用
呢招得3個4cost補師有 士俊 辛毗 許靖
明白?

件野算ok 啦

7星弓 弩 馬果d 先

7星弩俾李典用正呀

抽到必連弩
李典用來刺殺法系一流

必連就OK, 我合左把%靜止

必連真係真心勁

開哂所有牌既大佬出黎再決定正選 反正42日先一套裝

其實韓文網有哂能力資料
睇技能圖案同數字其實都大致上知道能力
不過台版版本未追上

唔想見到韓文

有冇人報左去現場活動 又食又拎

4星+4星=6星出現了
不過係隻馬...

我去係想睇下Google hk係點

如果去既話

可唔可以去埋見工

我都有諗過係咪抽尾二果個寶箱

李典算係弩兵一缐 不過步練師仲勁 敏同運氣更高
又有得睇行路扭羅 大絕又有得聽佢叫
巴打三千幾金開佢配你把七星連弩 絕配

講起叫就扯火 大喬把聲成日阿嬸咁

韓版加強左弩兵 打都督有加成
可以扭轉弩兵弱勢既地位

巴打有用肥仔？
唔係講笑 佢真係好用
我搵佢配黎子袋 已經可以喺五星任務開委任掛機

太貴 真係要慎重d 等你升到80再report

哈哈 佢d女角大部分都中看不中用
大小喬太密實了 反而我見銀屏 尚香 馬雲 星彩 王元姬 祝融全部都好養眼
不過得洛神呢個a級舞姬同尚香a級弓騎值得培養

祝融自帶八格強行 勁到仆街喎 跑車黎

有弱過咩
隻game遠程根本係屈機

巴打你咁講搞到想開隻步練師添

都督系有邊隻

搵哂所有盤冇隻係

陸遜陸抗呂蒙周瑜
一開波個職係都尉

仲有陳泰羊祜?

係咪有個包可以買公文？定只可以抽？

司馬升11就黎畢業喇

鍾會
吳國重有幾隻

我都係，岩岩升11但升完既同時，發覺就快用哂d制作書得番3x3.要每樣x9

嗚哇 抽中左
喊出黎

赤兔馬得一星

出左黎住唔返去應該點做？

你咁紅 點會畀你入

跑得快有咩用 想升過80都係諗pvp 係pvp中完全冇用途
阿婆跑得快 實係有古怪

發覺好似冇得食100本智力書 最多食得40本

三國志5初登場16碎炸

明明個造型係熱帶雨林果d野人族既酋長阿婆

日日都pvp咩
無裝話知你升爆晒咪又係比人屈
最撚on9就pvp

pvp對面又唔係真人控

你著件3 4星打人6 7星
點打呀

所以我係睇有咩武器選咩角色

合左碌6星棍
即刻開左孟獲

一把謀士武器都未中過 一星都無

一條棍都無
仲清緊演義

以後pve有冇大佬打，非pvp向嘅角係未唔好買金技，留返黎升5隻pvp角？

我都冇 不過覺得全物攻唔係咁好
所以照升白諸

有, 千里行就係地獄難度既PVE

打電腦始終都要法系先清得快

其實有人提過曹操傳極限
主力80級其他60級都過到
所以我覺得冇話邊隻必需升上99
純粹係想省資源就谷司馬上99 暴風好方便
而如果有課少少 咁其實就可以睇睇自己有咩6/7星武器,飾物去決定用邊5隻去做1隊
始終冇好扇 升司馬上99一樣唔夠勁

其實軍事力個數係點計出黎
我依家個到寫住4 萬幾

我看見神.jpg

88 rank wtf

打到無軍糧都未放工

返工無得刷

成日見人話後期軍糧多到瀉, 我長期都唔夠 4隻70lv 都要8萬幾糧, 爆倉都唔夠打一個上午既事件

因為打事件好少用主力打

討伐

無卷
好多用廢人搞唔店

d 60-70lv任唔用主力唔夠砌

恭喜巴打 可以委任電腦打任務了

啲水戰港口咁鬼難打
周泰都俾人兩野ko

巴打咩陣容，打水戰記得唔好出騎兵，騎馬的係水就變豆腐，如果可以試下都督系

依家仲要打水戰？

劍閣三印真係好煩
行錯少少就比人兩下打爆

我有好多隊主力

大麥咁貴 我唔敢用

電腦控制好易打 你自己睇下d pvp片

有冇人研究果度點滿左AI出技活躍d,效果點？

巴哈台仔話
唔點AI係智障
點左自己係智障

屌佢而家狂出木繩都唔出皮繩
儲左200條木繩

第一次中6星

陳群幾撚型喎又
佢有咩特技呀

四神

又要儲三日印先開到呂布

多左個event

突然至話有

怕佢鳩開技

lv50 四神
lv90 防禦力切換

開唔開都係鳩

ai好勁

睇左 獎勵一般

event2 派100張卷

唔係馬已經要還神 件野咩效果先

睇錯 原來係100勝40張
自

60lv以上既襲擊妖人 你地用咩人打

同開巴哈果邊傾計
見到LIHKG 有post入黎打招呼

返工無得玩嘛
打緊甘寧個洲

呂蒙40
周泰36
陸信36
龐德43
啲水兵敵人好似36
係咪要落射箭 射死啲法師 好鬼煩

巴打無練司馬同補師？
點都落隻補師，唔係比人打2野就無血
司馬就可以幫手清兵
4人組合就一定係 1補1輸出1坦，仲有一隻就睇需求

主要係要小心上岸位 唔好直接上水打
我嗰陣係一次引2-3個出黎 逐隻集火殺
之後殺哂或死兩個先會再推前一格
對面有砲車就隔開企 慢慢打就得
坦用都督>君主>步兵
玩水唔好用龐德

落左李典過到了
用弩射死啲策士 遠攻先

果陣打港口用曹典司馬滿
呢4個係四人組鐵膽

拎左陸抗就換走曹操 有水果陣

same

周愉勁唔勁

韓版無人會用

陸抗首選
陸遜次選

陸抗屌打三大都督

開左周瑜 未學金技前勁過雙陸

屌你鐵繩要5條皮繩

日日都要屌皮繩

最強既統帥軍師比人整到冇勁金技

孟獲厚血到痴線

NPC既槍兵撚屌先煩
殘一血然後隊爆你D後排

屌 d事件就黎變哂做襲擊妖人 唔想打

佢講緊自己開果隻

孟獲應該都係低智撚
有冇人見到個新禮包 253蚊 唔知幾金+125本書

李典升過60lv 射程係幾多

講煩點都係弓兵煩
兩隻弓兵要追你後排真係冇得避

最遠5

10k金
呢D其實未出PVP唔覺有乜必要
對隻人有愛既應該早升左教本
將軍包就有用,淨係果D功積都和味

我去到後面覺得功積好夠用 一場事件都26,28
我唔敢郁教本住 睇下佢幾時改版 再睇哂d金技再諗 暫時最有愛都係呂布 想餵佢食智力書

原來61~80rank果個將軍包有150本書
咁將軍包抵好多

我冇開關羽,趙雲盤
買完一開始果兩個將軍包
D功績多到差唔多日日1萬左右

用炮車司馬殺哂周圍行果4隻野輕鬆過

留咁多做咩 開埋果兩個啦 遲早都要開黎打演義

至少都要開d平人出黎量地啦

太守其實滿,但太守技未必最fit
打演義寧願等太史慈,關羽都應該會開,但唔多鍾意用呢D個個用既人物

差一本太僕書就可以5轉司馬
一開頭卡木材
之後卡工藝
再之後卡日任事件d書
統一天下之後已經唔太卡工藝

升緊太史慈同鄧艾

趙雲關羽都有演義 所有盤既大佬都有

打演義會加VIP經驗喎.....

同每一個城除左太守技fit之餘，墳滿人都有加乘

d印留黎又冇利息

好多非盤大佬但有特殊樣都有
韓服夏侯淵，甚至嚴白虎都有演義

韓服定期就出新演義...希望台服都係咁

孟獲真係唔錯...pvp應該幾好用
天生自帶禁足，近乎屈機既4角攻擊
帶個流星鎚就夠做

好似個盤右邊演義黃色字就有,但唔知真唔真,
有D人話黃字可能係出現1/2場唔一定有獨立演義

而家得關羽做坦, 想4轉多隻坦打事件. 曹操同典偉, 邊隻好D?

曹操
曹仁
郝昭

曹同典應該上咩技好

等我夠65RANK 開埋呂布就開孟獲

曹
開左惡劣地形無效同霸氣坦度好夠

大家合寶物, 係咪都只係用寶物合成? 會唔會用寶物生成? 又要金銀絲, 又要寶物書, 但出件1星野 , 性價比好低

我有時會攞d寶物卷去賣
1張 2萬 10張有20萬

Event抽三次中兩次功績

之後演義既條件
有鍾意既就準備定
雖然應該唔會一次出曬

我16張卷+8工藝

咁多金幣角

霸氣坦度 即係邊個

曹61 有霸氣技 全能力上升

61先睇到??
我隻曹淨係見到有
3600金(50LV),
4800金(60LV,65LV),
7200金(80LV)
8400金(90LV)

THANKS

啊屌,我知講咩了
自膠

而家一路卡工藝

玩到後期先知曹操同步兵先係最坦

之前以為關羽坦，但原來法術hi兩下就紅血，n個地形80%，人地就120%，又唔係步兵自帶高閃避

想問下你地啲銀點用？冇皮繩根本洗唔到啲銀

曹操一向好捱得
步兵好似郝昭最好
不過我想練晒3隻本傳曹兵上60打極限mode

屌。。喊出黎
第一件六星俾呢件我

唔緊要啦﹐六星都係拎黎合7星

關羽2下冇死已經叫騎兵最坦
其他騎兵2下死埋添

重騎如果跟韓版會buff
地形差唔多大部分都100樓上不過都係弱智

咁我呢件呢

騎兵比原作弱化到極點
以前大夏 + 張遼 無雙
後期同西涼騎兵睇齊
啲步兵未趕到已經打贏

今次 個騎兵系成個Nerf到殘廢

1001

遲d有得分解

又合到一個大麥袋

繼續update城市囉

風水輪流轉姐
咩遊戲都係嫁啦
下版果D奇奇怪怪既兵種全部適性buff曬

我唔夠錢洗呀 快d寄d錢落我銀行...

邊到有得睇改版資訊? 韓版?

冇另一件6星
5星都係自己合出黎..5星都冇撚抽中過

一路瘋狂合寶物就岩